<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dynamics 365 on Point Taken</title>
    <link>https://www.pointtaken.no/categories/dynamics-365/</link>
    <description>Recent content in Dynamics 365 on Point Taken</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Feb 2019 12:36:57 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.pointtaken.no/categories/dynamics-365/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dynamics 365 for Talent April &#39;19 slipp - Generelt tilgjengelig</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2019/02/25/dynamics-365-for-talent-april-slipp/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Feb 2019 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2019/02/25/dynamics-365-for-talent-april-slipp/</guid>
      <description>Dynamics 365 for Talent April &amp;lsquo;19 slipp - Generelt tilgjengelig  To ganger per år har Microsoft et stort slipp av ny funksjonalitet til Dynamics 365, dette innlegget fokuserer på funksjonaliteten som vil være tilgjengelig for alle i april&amp;rsquo;19-slippet for Dynamics 365 for Talent.
Les hele listen for Dynamics 365 om slippet fra Microsoft
https://docs.microsoft.com/en-us/business-applications-release-notes/April19/
For Talent fokuserer April&amp;rsquo;19 slippet på Attract og Onboarding av Talent.
Attract Post jobbene dine enkelt til flere nettsteder</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nyheter i Dynamics 365 for Talent i oktober</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/09/26/nyheter-i-dynamics-365-for-talent-i-oktober/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Sep 2018 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/09/26/nyheter-i-dynamics-365-for-talent-i-oktober/</guid>
      <description>Nytt i Talent Høsten er over oss og snart er vi over i oktober, en måned hvor svært mange nyheter kommer fra Microsoft. I dette blogginnlegget har jeg fokusert på de nye funksjonene som kommer til Talent i oktober..
Attract Attract er rekruteringsmodulen av Talent, denne er tett knyttet til LinkedIn og lar deg finne den rette personen med riktig kvalifikasjoner for jobben du har utlyst. I dette slippet av nyheter er det svært tydelig at fokuset hovedsakelig har vært på Attract, det er her de fleste nyhetene er kommet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bli klar for GDPR før ferien med ClickDimensions</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/06/28/bli-klar-for-gdpr-for-ferien-med-clickdimensions/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 12:30:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/06/28/bli-klar-for-gdpr-for-ferien-med-clickdimensions/</guid>
      <description>Tidlig i mai kom ClickDimensions ut med en oppdatering som heter 9.2.0 eller GDPR-oppdateringen. I dette innlegget vil jeg skrive litt om hvilke nye funksjoner i denne oppdateringen som hjelper deg med å følge GDPR-regelverket. Ikke hørt om GDPR? –Datatilsynet skriver: «EUs forordning for personvern, The General Data Protection Regulation (GDPR), blir norsk lov i 2018. Det betyr at vi får nye regler for personvern i Norge. Det nye regelverket gir virksomheter nye plikter og enkeltpersoner nye rettigheter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9 HR-utfordringer og hvordan Dynamics 365 for Talent løser disse</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/04/26/9-hr-utfordringer/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Apr 2018 18:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/04/26/9-hr-utfordringer/</guid>
      <description>1. Rekruttering Har du oversikt over hvilke ledige stillinger din bedrift har? Talent gir deg oversikt over alle ledige stillinger i din bedrift. Du kan enkelt klikke deg inn på stillingene og lese mer om hver og en av dem. Kanskje du føler at du eller noen du kjenner passer godt til stillingen? Når du kan lese hvilke kvaliteter man skal ha og hva stillingen innebærer, er det enklere å kunne rekruttere i alle ledd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dynamics 365 app for outlook tracking</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/25/dynamics-365-app-for-outlook-tracking/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 21:20:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/25/dynamics-365-app-for-outlook-tracking/</guid>
      <description>When Microsoft release Dynamics 365 app for Outlook, they introduced a client with modern and seamless experience for tracking email to Dynamics 365. While the client introduces a lot of great benefits that were no doubt great, it forgot one of the most basic tasks. Before you could see a small icon on emails when things were tracked.
Now you have to open the outlook client on every single email you have in the inbox to see if it has been tracked.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Digitaliseringens glemte avdeling</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/22/digitaliseringens-glemte-avdeling/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/22/digitaliseringens-glemte-avdeling/</guid>
      <description>Digitaliseringen har gått gjennom hele bedriften og alle er nå fornøyde, men kan det være noen du har glemt?
Salgsavdelingen har fått sitt CRM-system og har full kontroll over sine potensielle kunder.
Markedsavdelingen har fått et markedsføringsverktøy  som hjelper dem til å automatisere sitt løp for inngående markedsføring.
Finansavdelingen har full kontroll på alle finansielle transaksjoner og lagerstatus, her hjelper systemet til at ingenting glipper.
Ledergruppen jubler fordi de endelig har fått verktøy som viser hele kundesyklusen fra markedsavdelingen får etablert kontakten og gjort dem interessert, til salgsavdelingen tar kontakt og gjennomfører et salg, til fakturering og oppfølging av betaling og marked sin videre jobb med å beholde dem som kunder.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>