<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nintex on Point Taken</title>
    <link>https://www.pointtaken.no/categories/nintex/</link>
    <description>Recent content in Nintex on Point Taken</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017 - 2018, Point Taken AS; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Mar 2019 12:36:57 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.pointtaken.no/categories/nintex/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Nintex world tour 2019</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2019/03/15/nintex-world-tour-london-2019/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2019 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2019/03/15/nintex-world-tour-london-2019/</guid>
      <description>London  14.mars var det tid for en av årets høydepunkter for oss Nintex-interesserte – Nintex World Tour. Her samles Nintex-ansatte, Nintex-partnere og Nintex-kunder for å få siste nytt fra Nintex, utveksle erfaringer, knytte kontakter og lære hvordan vi kan utnytte produktene til det fulle. Arrangementet ble innledet med keynote av Eric Johnson, Nintex CEO. Her forteller han om de store nyhetene som har vært det siste året. I tillegg forteller han om hvorfor Nintex har blitt en såpass stor aktør i markedet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Del 1 av 4: Hva er Nintex og hva kan Nintex tilby av teknologi?</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/27/del-1-av-4-hva-er-nintex/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 12:56:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/27/del-1-av-4-hva-er-nintex/</guid>
      <description>En mer intelligent og effektiv arbeidshverdag med Nintex – Bloggserie om Nintex Nintex er kanskje ukjent for mange, men de som kjenner til Nintex vil nok tenke på det som en tredjepart til SharePoint som et verktøy for arbeidsflyt og skjema. Dette har endret seg betraktelig den siste tiden. I denne bloggserien skal jeg fortelle deg om Nintex, hvilke muligheter som finnes, hvorfor du burde vurdere Nintex til nettopp din bedrift.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>