<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Promo on Point Taken</title>
    <link>https://www.pointtaken.no/tags/promo/</link>
    <description>Recent content in Promo on Point Taken</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017 - 2018, Point Taken AS; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Mar 2019 12:36:57 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.pointtaken.no/tags/promo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Nintex world tour 2019</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2019/03/15/nintex-world-tour-london-2019/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2019 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2019/03/15/nintex-world-tour-london-2019/</guid>
      <description>London  14.mars var det tid for en av årets høydepunkter for oss Nintex-interesserte – Nintex World Tour. Her samles Nintex-ansatte, Nintex-partnere og Nintex-kunder for å få siste nytt fra Nintex, utveksle erfaringer, knytte kontakter og lære hvordan vi kan utnytte produktene til det fulle. Arrangementet ble innledet med keynote av Eric Johnson, Nintex CEO. Her forteller han om de store nyhetene som har vært det siste året. I tillegg forteller han om hvorfor Nintex har blitt en såpass stor aktør i markedet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dynamics 365 for Talent April &#39;19 slipp - Generelt tilgjengelig</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2019/02/25/dynamics-365-for-talent-april-slipp/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Feb 2019 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2019/02/25/dynamics-365-for-talent-april-slipp/</guid>
      <description>Dynamics 365 for Talent April &amp;lsquo;19 slipp - Generelt tilgjengelig  To ganger per år har Microsoft et stort slipp av ny funksjonalitet til Dynamics 365, dette innlegget fokuserer på funksjonaliteten som vil være tilgjengelig for alle i april&amp;rsquo;19-slippet for Dynamics 365 for Talent.
Les hele listen for Dynamics 365 om slippet fra Microsoft
https://docs.microsoft.com/en-us/business-applications-release-notes/April19/
For Talent fokuserer April&amp;rsquo;19 slippet på Attract og Onboarding av Talent.
Attract Post jobbene dine enkelt til flere nettsteder</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsoft Skift lansert</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2019/02/22/microsoft-skift-lansert/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Feb 2019 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2019/02/22/microsoft-skift-lansert/</guid>
      <description>Skiftarbeidere får nytt verktøy i Teams Microsoft hadde en periode et produkt som het StaffHUB, og dette bytter navn til Microsoft Skift og blir et produkt integrert i Teams. Nå kan du enkelt se oversikt over alle skift som skal bemannes og hvem som har blitt satt på jobben. Samhandling og dialog Det velkjent at mange skiftarbeidere kommuniserer via Facebook eller andre grupper for å organisere hvem som skal jobbe når.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nyheter i Dynamics 365 for Talent i oktober</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/09/26/nyheter-i-dynamics-365-for-talent-i-oktober/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Sep 2018 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/09/26/nyheter-i-dynamics-365-for-talent-i-oktober/</guid>
      <description>Nytt i Talent Høsten er over oss og snart er vi over i oktober, en måned hvor svært mange nyheter kommer fra Microsoft. I dette blogginnlegget har jeg fokusert på de nye funksjonene som kommer til Talent i oktober..
Attract Attract er rekruteringsmodulen av Talent, denne er tett knyttet til LinkedIn og lar deg finne den rette personen med riktig kvalifikasjoner for jobben du har utlyst. I dette slippet av nyheter er det svært tydelig at fokuset hovedsakelig har vært på Attract, det er her de fleste nyhetene er kommet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frokostseminar Power BI - 10.oktober - Avholdt</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/09/18/powerbi-seminar/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Sep 2018 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/09/18/powerbi-seminar/</guid>
      <description>POWER BI 
SEMINARET ER AVHOLDT
SEMINARET ER AVHOLDT

-Hvordan forvandle dine data til verdifull informasjon? Ønsker du å lage flotte dashboards og rapporter i løpet av et øyeblikk av dataene dine? Med Microsoft Power BI får du det mest brukervennlige Business Intelligence verktøyet siden Excel. Med Power BI har Microsoft gjort det enda lettere for deg som bruker, å designe dine egne BI løsninger, dashboards og rapporter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>How to get started with Microsoft PowerApps and Flow</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/08/21/how-to-get-started-with-microsoft-powerapps-and-flow/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Aug 2018 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/08/21/how-to-get-started-with-microsoft-powerapps-and-flow/</guid>
      <description>How to get started with Microsoft PowerApps and Flow Have you ever heard of Microsoft PowerApps or Flow? My experience is that over half of the Office 365 users who can access these applications (as part of their current subscription) are unaware of its existence. Unaware of the potential business value the apps that you build with these powerful tools can bring to their organization.
At Point Taken we have helped several of our customers to take a “jumpstart” and focus on immediate benefits whit a limited investment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bli klar for GDPR før ferien med ClickDimensions</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/06/28/bli-klar-for-gdpr-for-ferien-med-clickdimensions/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 12:30:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/06/28/bli-klar-for-gdpr-for-ferien-med-clickdimensions/</guid>
      <description>Tidlig i mai kom ClickDimensions ut med en oppdatering som heter 9.2.0 eller GDPR-oppdateringen. I dette innlegget vil jeg skrive litt om hvilke nye funksjoner i denne oppdateringen som hjelper deg med å følge GDPR-regelverket. Ikke hørt om GDPR? –Datatilsynet skriver: «EUs forordning for personvern, The General Data Protection Regulation (GDPR), blir norsk lov i 2018. Det betyr at vi får nye regler for personvern i Norge. Det nye regelverket gir virksomheter nye plikter og enkeltpersoner nye rettigheter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nye sikkerhetstjenester i Microsoft 365 Business</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/05/03/nye-sikkerhetstjenester-i-microsoft-365-business/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 06:00:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/05/03/nye-sikkerhetstjenester-i-microsoft-365-business/</guid>
      <description>Denne uken ble Microsoft 365 Business-lisensene oppgradert med en rekke nye sikkerhetstjenester som kan bidra til at ditt selskaps enheter og dokumenter blir håndtert på en forsvarlig og sikker måte. Funksjonene som fra og med denne uken er inkludert i Microsoft 365 Business er følgende:
 Azure Information Protection P1 Azure Rights Management Office 365 Advanced Threat Protection Exchange Online Archiving for Exchange Online Intune  Office 365 Advanced Threat Protection Advanced Threat Protection (ATP) hjelper bedriften din mot sofistikerte og avanserte phishing og ransomware-angrep designet for å kompromittere ansattes eller kunders informasjon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9 HR-utfordringer og hvordan Dynamics 365 for Talent løser disse</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/04/26/9-hr-utfordringer/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Apr 2018 18:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/04/26/9-hr-utfordringer/</guid>
      <description>1. Rekruttering Har du oversikt over hvilke ledige stillinger din bedrift har? Talent gir deg oversikt over alle ledige stillinger i din bedrift. Du kan enkelt klikke deg inn på stillingene og lese mer om hver og en av dem. Kanskje du føler at du eller noen du kjenner passer godt til stillingen? Når du kan lese hvilke kvaliteter man skal ha og hva stillingen innebærer, er det enklere å kunne rekruttere i alle ledd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dynamics 365 app for outlook tracking</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/25/dynamics-365-app-for-outlook-tracking/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 21:20:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/25/dynamics-365-app-for-outlook-tracking/</guid>
      <description>When Microsoft release Dynamics 365 app for Outlook, they introduced a client with modern and seamless experience for tracking email to Dynamics 365. While the client introduces a lot of great benefits that were no doubt great, it forgot one of the most basic tasks. Before you could see a small icon on emails when things were tracked.
Now you have to open the outlook client on every single email you have in the inbox to see if it has been tracked.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Writing your first plugin in less than 1 hour</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/25/writing-your-first-plugin-in-less-than-1-hour/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 21:18:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/25/writing-your-first-plugin-in-less-than-1-hour/</guid>
      <description>Dynamics 365 - Customer engagement 
Before you start, you should know that I am not a developer. I can’t answer questions about development directly. This is intended for functional consultants that want to be able to make simple plugins without any developer knowledge.
Scenario: I have an opportunity with a custom product table connected. I need the value of the product lines to synchronously sum up to the Opportunity when I hit save.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Digitaliseringens glemte avdeling</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/22/digitaliseringens-glemte-avdeling/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Mar 2018 12:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/22/digitaliseringens-glemte-avdeling/</guid>
      <description>Digitaliseringen har gått gjennom hele bedriften og alle er nå fornøyde, men kan det være noen du har glemt?
Salgsavdelingen har fått sitt CRM-system og har full kontroll over sine potensielle kunder.
Markedsavdelingen har fått et markedsføringsverktøy  som hjelper dem til å automatisere sitt løp for inngående markedsføring.
Finansavdelingen har full kontroll på alle finansielle transaksjoner og lagerstatus, her hjelper systemet til at ingenting glipper.
Ledergruppen jubler fordi de endelig har fått verktøy som viser hele kundesyklusen fra markedsavdelingen får etablert kontakten og gjort dem interessert, til salgsavdelingen tar kontakt og gjennomfører et salg, til fakturering og oppfølging av betaling og marked sin videre jobb med å beholde dem som kunder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsofts skytjenester og sikkerhet</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/02/22/microsofts-skytjenester-og-sikkerhet/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 21:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/02/22/microsofts-skytjenester-og-sikkerhet/</guid>
      <description>Microsofts skyplattform er etablert og driftet med meget stort fokus på sikkerhet. Dataene er sikret på mange nivåer både fysisk og i den digitale sfæren. Kunden eier sine egne data og har full kontroll på dem, inkludert hvor disse er lagret. Dataene i Microsofts skytjenester ment for det Europeiske markedet er lagret i Europa, i to datasentre henholdsvis i Irland og Nederland. Data lagres i Irland, med backup og «reserve» i Nederland.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unngå fellene med migrering til skyen</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/01/05/unngaa-fellene-ved-migrering-til-skyen/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 20:22:48 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/01/05/unngaa-fellene-ved-migrering-til-skyen/</guid>
      <description>Unngå fellene ved migrering til skyen Flere og flere bedrifter opplever at det blir mer og mer kaotisk etter at fellesdisken er flyttet til skyen. Dette kan skyldes mangel på god planlegging. Når bedriften går over til skytjenester, får de ansatte lettere tilgang til sine arbeidsflater. Filer og info kan lett hentes frem og jobbes videre med via mobil og nettbrett, og materiellet blir mye lettere å finne enten de er på jobb, hjemme eller på reise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dip Is Back</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/10/20/dip-is-back/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2017 20:43:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/10/20/dip-is-back/</guid>
      <description>The all mighty Document Information Panel (DIP) is back! 
Great news every one, the DIP(Document Information Panel) is back, it is ready for use NOW! At Ignite, Microsoft announced that the DIP will be coming back in 2018. Today I was scrolling through the Office 365 Admin Message Center, and found some interesting news, and started to check it out with my colleagues, and VOILA! It seems like it is only available in Word 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Point Taken Til Canada</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/06/29/point-taken-til-canada/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jun 2017 22:48:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/06/29/point-taken-til-canada/</guid>
      <description>Point Taken etablerer base i Canada Point Takens SharePoint eksepert Christian Engelschiøn riser i sommer tilbake til helege Ingstads vinterkvarter i Canada.
I 2013 var han en av deltagerne som fant Helge Ingstads Vinterkvarter som er omtalt i boken &amp;ldquo;Pelsjegerliv&amp;rdquo;. Også i 2010 var han i Canada for å lete etter stedet, men den gang uten resultat. I år skal han bruke kvarteret som base og gå dagsturer i området, i tillegg til at de skal lete etter ytterligere minner og spor etter Ingstad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Advanced Threat Protection I Office 365</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/06/16/advanced-threat-protection-i-office-365/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2017 21:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/06/16/advanced-threat-protection-i-office-365/</guid>
      <description>Advanced Threat Protection i Office 365 Dataangrep er en reell trussel mot din bedrift, og de blir mer og mer avanserte og vanskeligere å unngå. Vi ser at angrepene blir mer sofistikerte. Gjerne kommer det en e-post med godt norsk språk som ser legitim ut, eller en e-post som ser ut som den kommer fra firmaets toppsjef.
Ofte havner ondartede eposter i innboksen til brukerne. Da er det fort gjort å klikke på et vedlegg eller en lenke som starter et angrep.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migrate Sharepoint Site Content With Sharegate Using Powershell</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/06/06/migrate-sharepoint-site-content-with-sharegate-using-powershell/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 21:18:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/06/06/migrate-sharepoint-site-content-with-sharegate-using-powershell/</guid>
      <description>Migrate SharePoint site content with Sharegate using powershell Here’s an example of how to use PowerShell to migrate content from SharePoint On-premises to Office365 or SharePoint 2016. I use PowerShell to export the On-premises lists to a csv-file, add parameters to the copy-commandlet to adjust the migration type (e.g. only changed files since last migration), also Scheduling tasks to run off peak hours.
Read on :-) Step 1 - Get lists!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Updating Single and Multi Value Taxonomy Fields Using Pnp Js Core</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/05/16/updating-single-and-multi-value-taxonomy-fields-using-pnp-js-core/</link>
      <pubDate>Tue, 16 May 2017 20:52:50 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/05/16/updating-single-and-multi-value-taxonomy-fields-using-pnp-js-core/</guid>
      <description>Updating single and multi value taxonomy fields using PnP-JS-Core 
Point Taken is the leading SharePoint, Office 365 and Nintex consultancy in Norway. 
All the devs in Point Taken are heavy users of the awesome repos provided on https://github.com/SharePoint. But even though our SharePoint dev lives have become easier we still encounter challenges and general SharePoint weirdness. This is one of those cases.
A little background: one of our clients wanted an application that would copy predefined tasks into project sites based on the project type.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Får du ikke åpnet invitasjoner til filer i OneDrive eller SharePoint?</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/04/04/apne-invitasjoner-til-filer-i-onedrive-eller-sharepoint/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Apr 2017 22:48:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/04/04/apne-invitasjoner-til-filer-i-onedrive-eller-sharepoint/</guid>
      <description>Får du ikke åpnet invitasjoner til filer i OneDrive eller SharePoint? Opplever du at du ikke får åpnet invitasjoner til dokumenter i Office 365? Dette kan skyldes at du allerede er innlogget med en annen konto da du klikket på lenken.
I praksis vil det si at alle som klikker på lenken i en invitasjon kan logge inn for å se dokumentet. Brukeren blir riktignok opprettet i Office 365, men brukernavnet kan være et annet enn det det er delt til.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hvor skal jeg lagre dokumentene mine?</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/03/14/hvor-skal-jeg-lagre-dokumentene-mine/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Mar 2017 22:48:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/03/14/hvor-skal-jeg-lagre-dokumentene-mine/</guid>
      <description>Hvor skal jeg lagre dokumentene mine? Med tiden har det kommet mange løsninger på å lagre dokumenter. Hvor skal så dokumentene lagres? Lokalt på c-disken? På bedriftens fellesdisk? I skyen? Hva hvis PC&amp;rsquo;en blir ødelagt eller stjålet? Hva hvis jeg får virus på PC&amp;rsquo;en?
Det finnes flere svar. Først må du stille deg spørsmålet om hvilket formål dokumentene og filene har.
• Er dokumentene private eller personlige?
• Skal andre kunne se eller redigere i dokumentene?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>