<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Office 365 on Point Taken</title>
    <link>https://www.pointtaken.no/categories/office-365/</link>
    <description>Recent content in Office 365 on Point Taken</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017 - 2018, Point Taken AS; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Mar 2018 14:27:20 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.pointtaken.no/categories/office-365/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Utstyr dine ansatte for fremtidig suksess – jobb smartere, mer effektivt og sikrere</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/27/utstyr-dine-ansatte-for-fremtidig-suksess/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 14:27:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/27/utstyr-dine-ansatte-for-fremtidig-suksess/</guid>
      <description>Den digitale transformasjonen øker stadig farten og driver frem nye arbeidsformer, noe mange bedriftsledere har vansker med å ta tak i. Utstyr dine ansatte for fremtidig suksess med verktøy som bedrer samhandlingen og øker effektiviteten. Lær mer på vårt frokostseminar 26. april.
Både nye og mer erfarne arbeidstakere begynner å stille krav til hvordan de vil jobbe sammen. De ønsker mer fleksibilitet, enklere samhandling og muligheten til å være effektive selv om de ikke er tilstede på kontoret.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Velkommen til frokostseminar!</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/27/velkommen-til-frokostseminar/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 10:06:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/27/velkommen-til-frokostseminar/</guid>
      <description>Start den digitale transformasjonen i dag - jobb smartere, mer effektiv og sikrere! Vi inviterer til gratis frokostseminar hos Microsoft Norge, sammen med NorgesGruppen, Get TDC og BAHR. Hør hvordan disse sterke, norske merkevarene har tatt i bruk digitale, skybaserte verktøy for mer effektive og fornøyde ansatte, og ikke minst gjort virksomhetene sine mer produktive og bedre rustet for fremtiden.
Vi ser en digital transformasjon og endringer i samfunnet som har en fart det kan være vanskelig å følge med på.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsofts skytjenester og sikkerhet</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/02/22/microsofts-skytjenester-og-sikkerhet/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 21:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/02/22/microsofts-skytjenester-og-sikkerhet/</guid>
      <description>Microsofts skyplattform er etablert og driftet med meget stort fokus på sikkerhet. Dataene er sikret på mange nivåer både fysisk og i den digitale sfæren. Kunden eier sine egne data og har full kontroll på dem, inkludert hvor disse er lagret. Dataene i Microsofts skytjenester ment for det Europeiske markedet er lagret i Europa, i to datasentre henholdsvis i Irland og Nederland. Data lagres i Irland, med backup og «reserve» i Nederland.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Får du ikke åpnet invitasjoner til filer i OneDrive eller SharePoint?</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/04/04/apne-invitasjoner-til-filer-i-onedrive-eller-sharepoint/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Apr 2017 22:48:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/04/04/apne-invitasjoner-til-filer-i-onedrive-eller-sharepoint/</guid>
      <description>Får du ikke åpnet invitasjoner til filer i OneDrive eller SharePoint? Opplever du at du ikke får åpnet invitasjoner til dokumenter i Office 365? Dette kan skyldes at du allerede er innlogget med en annen konto da du klikket på lenken.
I praksis vil det si at alle som klikker på lenken i en invitasjon kan logge inn for å se dokumentet. Brukeren blir riktignok opprettet i Office 365, men brukernavnet kan være et annet enn det det er delt til.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hvor skal jeg lagre dokumentene mine?</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/03/14/hvor-skal-jeg-lagre-dokumentene-mine/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Mar 2017 22:48:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/03/14/hvor-skal-jeg-lagre-dokumentene-mine/</guid>
      <description>Hvor skal jeg lagre dokumentene mine? Med tiden har det kommet mange løsninger på å lagre dokumenter. Hvor skal så dokumentene lagres? Lokalt på c-disken? På bedriftens fellesdisk? I skyen? Hva hvis PC&amp;rsquo;en blir ødelagt eller stjålet? Hva hvis jeg får virus på PC&amp;rsquo;en?
Det finnes flere svar. Først må du stille deg spørsmålet om hvilket formål dokumentene og filene har.
• Er dokumentene private eller personlige?
• Skal andre kunne se eller redigere i dokumentene?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>