<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Office 365 on Point Taken</title>
    <link>https://www.pointtaken.no/categories/office-365/</link>
    <description>Recent content in Office 365 on Point Taken</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2019 15:20:02 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.pointtaken.no/categories/office-365/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>MS Inspire og nyheter i Teams</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2019/08/06/ms-inspire-nyhter-teams/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 15:20:02 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2019/08/06/ms-inspire-nyhter-teams/</guid>
      <description>Microsoft Inspire er den største konferansen for Microsoft partnere. Det årlige arrangementet, fant sted i Las Vegas 14. - 18. juli, og samlet partnere fra hele verden.
Microsoft presenterte flere nyheter som gjør det bedre og enklere for Partnere å utvikle raskere og tryggere løsninger for kundene.
Noen bullets fra konferansen:
 Intelligent sky for alle AI i alle plattformer, store investering fra Microsoft allerede, resultater presentert i flere usecaser hos kunder AI ikke bare et buzzword lengre, kan løse mange samfunnsutfordringer AI Azure og AI i Microsoft 365, mye utvikling Nye og bedre partnerprogram, verktøy og plattformer, for å muliggjøre raskere utrullinger til kunder Virtuelle og mixed reality, sammensatt med AI og språk Power Platform Power Apps og apper inn i Microsoft 365 Marketplace og fokus på å lage og dele apper Fokus på bransjeløsninger i Apper og deling av disse Teams utvikling og potensiale med integrert forretningsprosesser Brukeradopsjon – stort fokus på å øke bruk Og mye mer…  Azure Executive i Microsoft, Julia White, kunne ved bruk av AI Azure og Hololens 2, fremføre en presentasjon med hologram, en utgave av seg selv, som ser ut og høres ut som henne, og snakke flytende japansk, uten å kunne dette selv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsoft Intune</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2019/06/17/microsoft-intune/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2019 00:00:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2019/06/17/microsoft-intune/</guid>
      <description>-  Når vi snakker om skyen er «Device management» for mange et &#34;glemt&#34; kapittel, i alle fall for små og mellomstore bedrifter i Norge. Device management i skyen ble tidligere omtalt som MDM (Mobile device management), og mange tenkte nok at det bare gjaldt for Mobiler og nettbrett, - men tiden har endret seg og MDM omfavner nå PC og Mac`er også!
 Microsoft sin Intune-løsning har støtte for både Windows, MacOS, Android og iOS pr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Getting better control over Office 365 groups when using MS Teams</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2019/05/21/control-office-365-groups-using-ms-teams/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 00:00:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2019/05/21/control-office-365-groups-using-ms-teams/</guid>
      <description>-  Many of our customers are starting or continue to use Microsoft Teams as an effective company-wide collaboration tool. Most of these companies are encouraging their Office 365 users to set up their own MS Teams initiative, resulting sometimes in an unstructured array of Teams but implicitly also in a pile of (unwanted) Office 365 groups. Every time a Team is created an Office 365 group with the same name is also created in the background.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Advokatfirma med smartere erfaringsdeling </title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/04/23/advokatfirma-med-smartere-erfaringsdeling/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Apr 2018 17:01:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/04/23/advokatfirma-med-smartere-erfaringsdeling/</guid>
      <description>Også advokatbransjen kjenner på økt digitalt fokus og en tøffere konkurransesituasjon. Anerkjente BAHR ønsker å utnytte den interne kompetansen enklere og mer effektivt. Forretningsadvokatfirmaet BAHR er basert i Oslo og har i underkant av 200 medarbeidere. Firmaet ønsker å ligge i forkant av den teknologiske utviklingen som nå også påvirker advokatbransjen for fullt. Spesielt viktig for BAHR er kompetansedeling, og organisering av dette arbeidet på en mest mulig effektiv måte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Enklere nettbasert samhandling for alle i Get TDC</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/04/17/enklere-nettbasert-samhandling-for-alle-i-get-tdc/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 12:01:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/04/17/enklere-nettbasert-samhandling-for-alle-i-get-tdc/</guid>
      <description>Med en nettbasert plattform og ny portal opplever Get TDC en forenklet arbeidshverdag for alle. Inkludert selgere og teknikere som jobber ute i felt. Get er for mange kjent som leverandør av TV og internett. Selskapet har en tradisjonsrik historie, og er også leverandør av større infrastrukturer knyttet til både veier, trafikk og kommunikasjonsløsninger for store norske virksomheter. IT-avdelingen i Get TDC har de siste årene tatt en del grep for å gjøre arbeidshverdagen enklere for alle, inkludert de mange ansatte som ikke har hverdagen sin inne på kontoret.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Norgesgruppen jobber bedre med moderne Filhåndtering</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/04/15/norgesgruppen-jobber-bedre-med-moderne-filhandtering/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Apr 2018 20:01:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/04/15/norgesgruppen-jobber-bedre-med-moderne-filhandtering/</guid>
      <description>En oppgradert versjon av SharePoint har gjort systemet mer brukervennlig. Flere selskaper i NorgesGruppen jobber nå bedre med nye smarte funksjoner og apper. Fotograf: Erik Norrud
NorgesGruppen, en betydelig aktør innen dagligvarebransjen i Norge, består av mange selskaper som bidrar til å distribuere og selge matvarer over hele landet. Point Taken har siden 2014 bistått med prosjekter for å overføre filhåndtering internt fra Lotus Notes til SharePoint.
NorgesGruppen er en spennende gruppering av selskaper, og siden jeg i 2014 kom inn som konsulent i NorgesGruppen Data har vi jobbet mye med å finne riktig måte å bruke SharePoint på for dem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Utstyr dine ansatte for fremtidig suksess – jobb smartere, mer effektivt og sikrere</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/27/utstyr-dine-ansatte-for-fremtidig-suksess/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 14:27:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/27/utstyr-dine-ansatte-for-fremtidig-suksess/</guid>
      <description>Den digitale transformasjonen øker stadig farten og driver frem nye arbeidsformer, noe mange bedriftsledere har vansker med å ta tak i. Utstyr dine ansatte for fremtidig suksess med verktøy som bedrer samhandlingen og øker effektiviteten. Lær mer på vårt frokostseminar 26. april.
Både nye og mer erfarne arbeidstakere begynner å stille krav til hvordan de vil jobbe sammen. De ønsker mer fleksibilitet, enklere samhandling og muligheten til å være effektive selv om de ikke er tilstede på kontoret.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Velkommen til frokostseminar!</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/27/velkommen-til-frokostseminar/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 10:06:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/03/27/velkommen-til-frokostseminar/</guid>
      <description>Start den digitale transformasjonen i dag - jobb smartere, mer effektivt og sikrere! 
SEMINARET ER AVHOLDT
Vi inviterer til gratis frokostseminar hos Microsoft Norge, sammen med NorgesGruppen, Get TDC og BAHR. Hør hvordan disse sterke, norske merkevarene har tatt i bruk digitale, skybaserte verktøy for mer effektive og fornøyde ansatte, og ikke minst gjort virksomhetene sine mer produktive og bedre rustet for fremtiden.
Vi ser en digital transformasjon og endringer i samfunnet som har en fart det kan være vanskelig å følge med på.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Microsofts skytjenester og sikkerhet</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2018/02/22/microsofts-skytjenester-og-sikkerhet/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 21:36:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2018/02/22/microsofts-skytjenester-og-sikkerhet/</guid>
      <description>Microsofts skyplattform er etablert og driftet med meget stort fokus på sikkerhet. Dataene er sikret på mange nivåer både fysisk og i den digitale sfæren. Kunden eier sine egne data og har full kontroll på dem, inkludert hvor disse er lagret. Dataene i Microsofts skytjenester ment for det Europeiske markedet er lagret i Europa, i to datasentre henholdsvis i Irland og Nederland. Data lagres i Irland, med backup og «reserve» i Nederland.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Får du ikke åpnet invitasjoner til filer i OneDrive eller SharePoint?</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/04/04/apne-invitasjoner-til-filer-i-onedrive-eller-sharepoint/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Apr 2017 22:48:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/04/04/apne-invitasjoner-til-filer-i-onedrive-eller-sharepoint/</guid>
      <description>Får du ikke åpnet invitasjoner til filer i OneDrive eller SharePoint? Opplever du at du ikke får åpnet invitasjoner til dokumenter i Office 365? Dette kan skyldes at du allerede er innlogget med en annen konto da du klikket på lenken.
I praksis vil det si at alle som klikker på lenken i en invitasjon kan logge inn for å se dokumentet. Brukeren blir riktignok opprettet i Office 365, men brukernavnet kan være et annet enn det det er delt til.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hvor skal jeg lagre dokumentene mine?</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2017/03/14/hvor-skal-jeg-lagre-dokumentene-mine/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Mar 2017 22:48:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2017/03/14/hvor-skal-jeg-lagre-dokumentene-mine/</guid>
      <description>Hvor skal jeg lagre dokumentene mine? Med tiden har det kommet mange løsninger på å lagre dokumenter. Hvor skal så dokumentene lagres? Lokalt på c-disken? På bedriftens fellesdisk? I skyen? Hva hvis PC&amp;rsquo;en blir ødelagt eller stjålet? Hva hvis jeg får virus på PC&amp;rsquo;en?
Det finnes flere svar. Først må du stille deg spørsmålet om hvilket formål dokumentene og filene har.
• Er dokumentene private eller personlige?
• Skal andre kunne se eller redigere i dokumentene?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>